{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G700088",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿀단지"
    },
    "text": "「はちみつのつぼ\\n\n慶尚南道統営市港南洞79-42\\n\nベーカリー、08:00~21:00、年中無休、4席、統営のウェルビーイング健康食！ 蜂蜜パンだ。 今は統営だけでなく全国でも統営のはちみつパンを探している。 はちみつのつぼのはちみつパンは、元祖はちみつパンとともに、中にさつまいもを入れたさつまいもはちみつパン、ナッツを入れたナッツはちみつパンなどを新たに試みた。 結果は大成功で注文が殺到するが、キッチンには機械一つない。 手で作ってこそ本来の味だという社長の信念のためだ。 手作りウェルビーイング蜂蜜パンが欲しいならぜひ寄ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "はちみつのつぼはどこにありますか？",
            "answer": "はちみつのつぼは慶尚南道統営市港南洞79-42にあります。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "はちみつのつぼの営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はちみつのつぼは年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼには何席ありますか？",
            "answer": "はちみつのつぼには4席あります。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼの特産品は何ですか？",
            "answer": "はちみつのつぼの特産品は、はちみつパンです。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼのはちみつパンにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "はちみつのつぼのはちみつパンには元祖はちみつパン、さつまいもを入れたさつまいもはちみつパン、ナッツを入れたナッツはちみつパンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼのはちみつパンはどのように作られますか？",
            "answer": "はちみつのつぼのはちみつパンは、手で作られています。社長の信念であり、手作りでなければ本来の味にはならないと考えています。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼのはちみつパンは全国でも購入できますか？",
            "answer": "はちみつのつぼのはちみつパンは現在、統営だけでなく全国でも購入できます。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼのはちみつパンは人気ですか？",
            "answer": "はちみつのつぼのはちみつパンは大成功で、注文が殺到しています。"
        },
        {
            "question": "はちみつのつぼには機械がありますか？",
            "answer": "はちみつのつぼのキッチンには機械は一つもありません。手で作ることが本店の信念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 429
    }
}